點睇TVB拍返創世紀依套高質劇集

又搵返羅嘉良 古天樂 陳錦鴻再加埋阿旺 仲可以咁多budget拍到百幾集

我都覺
仲有古天樂d戲真係唔錯
可以去試下拍戲
應該有得撈